有冇人 入黎呀

好痛 原來係咁既feel